想睇個Lol世界賽 成個聊天室洗緊Fight for freedom

仲睇lol 出黎好過啦

Ching ho ball